有幾多天真寶寶仲以為讀完 Econ 就 shake 炒股？

Are u serious ？

樓主

你廢啫

UST ECOF >> HKU ENF

爛grade方面

55